時事台2020 top10最佳會員

排名不分先後

眼帶之賤種
牧羊記
黑夜monica
黐線佬
好頭痛
乞食科學生
禾稈冚禾稈
涼茶鋪賣酒
你著番條褲先啦
警嫂流動水炮車

以上就係上年表現最好嘅10位時事台會員，上榜嘅唔好驕傲繼續努力喺屋企上網狙擊班波台狗，冇上榜希望下次可以喺榜上面見到你哋！

冇通處？

通處咁撚廢

power off ？

off 咗

誤判王呢

戰力太低了

舊年打生打死都冇佢 佢咸左

貴精不貴多，打生打死都冇用啦

冇人支持手足？

個list啲人唔能見哂

一嚟佢哋做人比較低調，唔好虛名
二嚟，佢哋打網戰已經疲於奔命

希望係死於非命

其實呢堆人起碼長期開帖保持關注度
你地班人除左日日追擊人嘲諷仲識乜

黑夜monica嬲完肯上水未

audit狗攸丁虛脫死先定cctoy班傻鳩打飛機打到精盡人亡死先

講真我上網又真係唔會做啲咩

屌你上網開幾個post就叫做到野咩

入咗on 9 list

起碼叫有貢獻過改個username 就叫撐囉

黑夜monica wtf

有更好人選？

收到風你覆個位師兄推動緊ozil嘅轉會

咁又咁得閒起人底
唔開下po講聽日有咩庭開

祈求波台眾神眾聖高等人種解放全人類
SIEG HEIL

點解一定要我開post

同埋我起咗邊個底

咁我洗唔洗日日出街掛住大大隻字嘅光時牌呀

你入波台開post 🙏🏻

好撚好笑
時事台幾on9都好起碼有用過你地班人
唔見你地笑共黨popo
事實唔岩聽可以起埋我底

咁你一樣可以起下我2019年6月開過啲咩 post嘅（其實都唔止嘅）

咁又係冷嘲熱諷最醒，其他野識系咩

哦好 我會繼續冷嘲熱諷，唔滿意嘅可以block 我

算吧啦日日出po笑你就識

佢出咗4個post咁大把點日日出post笑

想問下邊隻眼見到我日日
平時好少會係連登開post覆post又得罪你?

勁能到 係連登開post就=抗爭cv

講真我早段cv唔差

但都俾時事台炒咗

我要聽其他聲音洗上連登咩
睇新聞都得啦

吊 你開咁多垃圾post點搵呀

首先想多謝波台手足比左時事台TOP 10個獎
我希望2021年可以繼績努力
出多D POST,回饋返連登
多謝

有幾有用呀
班柒頭做咗咩出黎？
造神lunch哥？ 定風水查案？定反加泰呀
我見到反效果咋喎

高級會然

咁都俾人炒咗，咪轉型炒散囉💁‍♀️

高學歷廢青

呢啲誤判啫

回錯

原來講緊內戰

以後炒散都冇得你做
比人扑哂冇人睇